<h1>Proyecto Curso NodeJS Universidad Austral</>
<h2>Curso realizado a través de entorno Coursera</h2>
<h4>Desarrollo del lado servidor: NodeJS, Express y MongoDB</h4>
</hr>

<p>Profesor Ezequiel Lamónica<p>
</br>
<p>Este repositiorio ha sido creado para almacenar el proyecto a realizarse durante el curso de NodeJs</p>
</hr>